到依家都好想知811吹雞入機場係邊位天才軍師

1. 811之前連登風向機乎8-9成人係反對癱瘓機場
2. 之前係完全冇做過文宣
3. 812係星期一 唔係公眾假期

平時搞重要活動上面3樣隨便中1樣都基本上收得皮
而812竟然真係比佢動員到咁多人
完全可以媲美彭城/巨鹿之戰

到底係邊位天才軍師諗到 請受小弟一拜

#召喚呂麗乳搖巴

快過佢先

搶#2

快過

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌慢咗

呂麗巴去左邊

冇左飛機頭就再唔係以前既你

主因應該係811少女中彈激起巨浪

憤怒

召喚八奇軍師

唔影響果位巴/絲巴天才程度 幾乎係一手改變左成個運動走向

冇左動態GIF

811女仔爆眼、臥底暴力拉人、太古開槍射頭推人落樓梯
呢d先係第二日都多人出的原因

我緊係知點解會多人入
但係諗到果晚成十點幾先吹雞聽日咁大膽果個人先係天才
正常人最多諗到吹雞817

因為知機場係政府春袋咪有人吹雞嗌入機場囉

果位巴打太清楚香港人係善忘
過多幾日所有野都熱度都會跌曬
所以即刻吹雞聽日入機場 好聰明

811之前 好多人都知要塞爆機場

我都有出post

但和理非以為用來輸出文宣

勇武以為機場用來唱今天我

機場既春袋 係運作唔到先至有用

（Ifc都係 喜歡打陣地戰既可考慮ifc）

正常吹雞都係星期六日
吹星期一好大膽

你可以起底我 當時我8月9出左個討論癱瘓機場POST 係有700幾個負皮 當時風向係完全唔支持 更加唔好話咩春袋

你可以起底我 當時我8月9出左個討論癱瘓機場POST 係有700幾個負皮 當時風向係完全唔支持 更加唔好話咩春袋
所以話唔係話淨係吹星期一咁簡單 係三大不利條件下既勝利
完全係6月為止最天才軍師 可以話係一手改變左成個運動走勢

出post要做標題黨
先至有效
雨革果時如果佔領ifc都有機會贏
香港既重點就係
旅遊業 貨運（機場） 金融（ifc）

811成功將香港事件變成國際事件
大家可以回想811之前
侵仔係唔想理香港
當單野俾全球關注 侵就將香港人權綁貿易戰
其實中共真係想出解放軍的

大家唔好浪費咁多人既付出
9月1日機場見

韓信軍師

竟然係咁 我當時9號出機場post都重係700負皮
你果個11號post係幾點post

唔關標唔標題事 果陣係真係冇人支持癱瘓機場

但812其實都下午先開始塞爆
應該唔少扮工一族係朝早先知

所以話好撚癲 前一日夜晚先動員既吹雞 重要係星期一中午

香港人就係咁
69 612開槍就100萬人
615梁義士 之後200萬人
721恐襲 727才有30萬人（果時黑警玩不反對通知書）
射爆眼後 先至去機場
到機場出禁制令
黑警開槍後 9月1先集體推機場post
做文宣真係好攰 各位巴絲
（地區戰我讚成 但要有目標
觀塘拆燈柱 荃灣掃黑社會場 正確）

留意我個post標題
我係810大家遊行緊時出post
30萬人示威不及10萬人機場
預左俾人屌分化 先會有人推post
要推post其實係遊行前果3粒鍾
最多人上連登 夜晚凌晨好多5毛

勇武係香港不嬲都係苦肉計黎
不過呢一點唔可以講到咁明

16日前POST姐係8.11?
你果個POST D人重係講緊入去接機文宣
當時係冇癱瘓機場共識
係8.11夜晚吹雞8.12入機場先真係諗住癱

其實係真係靠果個少女
時勢造英雄

推

811個晚機場post洗版
個個都嬲到仆街 想即刻做啲野

所以我咪話 之前d
和理非以為機場用來輸出文宣
勇武以為用來唱今天我
做文宣既重點係
【種觀念】
當觀念入左腦後 加上【事件】
就會產生效果

哩個post最後果4點仍然有效
10月1死線
機場
Ifc
輸出革命

哩4樣就係我地贏既key

我可能標題起得唔好
我係想知邊個8.11晚(可能十點左右)吹雞8.12 1PM入機場癱瘓
8.9-8.11有和你飛活動就本身個個都知

示威者對黑警
基本上就係自殺式襲擊
韓信最出名 就係背水一戰
714沙田都因為無路走
係我地可以打平同黑警武力差

香港仲係有運 暫時未死人（唔計義士自殺）
到死人之後 就會真暴動
到時乜野軍師都無用 真正攬炒

總有人帶頭講機場
如果一般人可能係會提議番TST圍狗局

出去打遊擊從來都係苦肉計

你係咁搵帶頭果個做乜
想送佢去死嗎

其實如果足夠人勇武 去到winter on fire果種級數
未必唔可以令政府讓步 因為如果佢要血腥鎮壓都係攬炒
迫佢 讓步VS攪炒 之間做選擇
當然都係不合作運動抵玩D

係吹水台開下POST表揚下果位手足姐
試下唔好咁敏感

烏克蘭死左第一個人（黑警殺）
才變真勇武
以中共哩兩日既表態
哩件事會係10月1之前發生